白兵算唔算係集百家缺點之大成

1. 郁民既"細胞分裂"
2. 陳雲既"陰謀論上腦"
3. 李慧玲既"全世界都係鬼"
4. 吳明德既"習近平是無辜的"

一條友缺點過百, 我諗有雙普選都幾難選到入去, 應該同當年陳云一樣得幾千票
你見d觀眾冇人打上去支持佢,講聲加油就知, 自成一角, 完全CONNECT唔到人,冇民心可言, 只係重覆緊14年本土派柒撚到喊既策略

對泛民支持者黎講咪缺點次大成
但班haters駁唔到佢講嘅野
如果唔係佢地就唔洗成日整個稻草人「白票兵」黎攻擊佢
直接駁佢講過嘅野咪得

又黎喇
一日一追擊白兵post

只可以講佢d分析
唔可以講佢本身既缺點
佢係習近平呀?
仲有呀
佢d陰謀論分析柒撚到咁
講出黎都覺得自己都柒撚埋
咩一年內有雙普選
制裁功能組別議員,習近平就會跪低比雙普選你地
呢d分析係我接觸時事以黎見過冇TOP 1柒, 都有TOP 2柒

我睇人好撚準
以佢2個既資質, 選到入垃圾會既機率仲低撚過蟲泰百倍

因為蟲泰唔撚會自己去四面樹敵, 而係由班細既負責做
而你白兵係親自出馬去四面樹敵
話佢2個加撚埋有陳雲咁撚多票已經比多佢, 現實分分鐘仲少撚票過陳雲

白兵：樓主，咁你有乜高見？

同郁民比 口才又冇
同陳雲比 學歷又冇 含大bb收撚皮啦

白兵嘅係ON鳩唔係第一日嘅事, 最大問題係都係有人聽佢講垃圾
佢每日就係鳩up 再拎youtube 收入搵食
佢講D最極端, 最理想, 最冇可能嘅野去搵啲 幻想撚同一步登天撚支持

陳雲定陳雲海呀老哥

佢果副看穿世事、明既就明既嘴臉真係同柒婆差唔多咁乞人憎
唔夠人講就叫人phone in

雖然冇咩睇佢，但唔夠你講叫你phone in好似唔make sense

碌返上去睇

竟然真系一個論點對駁都冇

全部純粋 人身攻擊
（有個重講明 點解唔可以「對人不對事」）

咁佢又無話選
無得咁屈人既

有咩下面comment覆唔得？
佢口才係好 咁你講phone in要即時講 遇着個轉數無咁快既 實拗得贏

白兵點會去選冇用制度嘅立法會

你好似掉轉左
D人唔係因為佢叫人投蟲泰而憎佢
而係因為佢四面樹敵又叫人投蟲泰
大眾就入撚晒蟲泰數,憎蟲泰
姐係唔係蟲泰累佢2個
而係佢2個累撚死蟲泰

話佢吹撚到全世界都係鬼, 吹撚到習近平是無辜的算係人生攻擊?
唔怪得白兵從來都唔撚反共
因為佢同佢D信徒都好撚紳士, 從來唔會人生攻擊共產黨

講事實都俾人屌係大家覺得法治未死啫，但個事實就係咁。

而家用過期健康碼黎收集dna，收集器官，殺到埋身睇下使唔使go back there

2020年內有雙普選係quote返美國個人權與民主法案內容喎

咁就講返你所謂嘅缺點

1.郁民既"細胞分裂"
我真係想問郁民堅持自己立場反而錯？
長毛／大灣驅轉向奶泛民就岩？
定係有理冇理跟大隊就唔細胞分裂？

2.點樣陰謀論上腦？話港共一定dq，冇可能35+ 係陰謀論上腦？
定係講返美國人權與民主法案內容係陰謀論上腦？

3.quote返班政棍嘅投票記錄係全世界都係鬼？
講返沈旭暉個明知冇可能35+路線，最後選黃絲特首
講返黃之鋒點樣係台灣總統大選前勾返起台灣難民法案，助攻韓國瑜
戰狼式外交，好難同佩洛西交代呢堆野
定係你心知嘅班政棍做嘅野好鬼，所以你就話人全世界都係鬼？

4.點樣習近平是無辜的？

想睇TOP 1柒分析，建議你睇下燒山

因住又比人話陰謀論阿

白兵=狗

岩岩個集直播先屌左中共